考車肥過佬嘅入一入黎

上個禮拜考完車 肥咗個路試 話我冇留意交通情況 同埋轉彎位置不正確 ，而家諗緊排快期好唔好 ，不過上網睇啲人話好難排 ，有啲話上網同人哋爭左成個月都未有想問下你哋有咩建議。同埋點樣算衰個兩野

如果你唔想煩就搵人搞啦 上google search 「搶快期 」代辦
快期300，報名150，路票510總數約960

其實點樣孫轉彎位置不正確

早左入彎/遲左入彎囉⋯
細tick無事的⋯

如果你唔係趕住揸車
報番正常期都只係4個月左右就可考

快期完全無位爭